# Projet SY32 P2024 : dataset

Jeu de données projet SY32 Printemps 2024 : détection de panneaux

## Description

train : données d'entraînement

val : données de validation

panneaux_P24.ipynp : notebook pour visualiser et extraire des statistiques des données

